\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Hell strahlt die Sonne}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Hell strahlt die Sonne}

%\begin{tabbing}
%\=Hell strahlt die \=Sonne, der \=Tag ist er\=wacht,\kill
%\>\bf D\>\bf h\>\bf e\>\bf A\\
%Hell strahlt die Sonne, der Tag ist erwacht,\\

%und die \=V"ogel, sie \=singen so \=fr"ohlich nach der \=Nacht.\kill
%\>\bf D\>\bf h\>\bf G\>\bf A\\
%und die V"ogel, sie singen so fr"ohlich nach der Nacht.\\

%\=Licht leuchtet \=auf und durch\=flutet die \=Welt,\kill
%\>\bf D\>\bf h\>\bf e\>\bf A\\
%Licht leuchtet auf und durchflutet die Welt,\\

%die Na\=tur spiegelt \=Glanz, und das \=Dunkel ist er\=hellt.\kill
%\>\bf D\>\bf h\>\bf G\>\bf A\\
%die Natur spiegelt Glanz, und das Dunkel ist erhellt.\\

%Ref.:\= Herr, \=ich \=lobe dich,\= denn \=du er\=w"armst auch mich.\kill
%\>\bf G\>\bf e\>\bf fis\>\bf e\>\bf A$^7$\>\bf D\\
%Ref.: Herr, ich lobe dich, denn du erw"armst auch mich.\\

%\ \ \ \ \ \\= Dein Licht \=ist \=f"ur mich da.\= Hal\=lelu\=ja.\kill
%\>\bf G\>\bf e\>\bf fis\>\bf e\>\bf A$^7$\>\bf D\\
%\ \ \ \ \ \ Dein Licht ist f"ur mich da. Halleluja.\\
%\end{tabbing}


\beginsong{Hell strahlt die Sonne}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/hellstrahltdiesonne} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. \chord{D}Trübe und \chord{h}schwer zieh'n die \chord{e}Wolken da\chord{A^7}hin, \\
der As\chord{D}phalt scheint so \chord{h}schwarz und die \chord{G}grauen Nebel \chord{A^7}zie'n. \\
\chord{D}Ich singe \chord{h}laut von der \chord{e}Sonne des \chord{A^7}Herrn, \\
\chord{D}die trotz Wolken mir \chord{h}scheint, die trotz \chord{G}Nebel mir nicht \chord{A^7}fern. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{D}Ob ich Gott \chord{h}fühle und \chord{e}spür' seine \chord{A^7}Kraft, \\
oder \chord{D}fehlt mir der \chord{h}Mut und die \chord{G}Kraft in mir er\chord{A^7}schlafft. \\
\chord{D}Gott ist bei \chord{h}mir, auch wenn \chord{e}ich Ihn nicht \chord{A^7}seh', \\
\chord{D}wenn die Freude mir \chord{h}fehlt, ich durch \chord{G}Dunkelheiten \chord{A^7}geh'. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Peter Strauch\\
FU: Nr. 20 TS: 14 PI:\checkmark
\end{angaben}
